全能嘅連登仔知唔知政府派4000蚊係點申請?

之前又話有得申請上限4000蚊, 講講下政府又無左回事, 又無新聞報, 早排我老母話佢想申請, 到底可以點做? 有無人知?

等到18歲先啦你

唔洗等18 , 係會不了了之

我老母都想返返去18歲
我都諗緊係咪已經不了了之

講笑啫
認真答
政府未出細節
慢慢等啦

好似係下年4月先開始申請

下年先申請 同囉

下年第一季申請，攞錢你等多一年兩年啦

唔知今年有冇遲拎多幾舊水呢

下年申請 再用一年時間批 應該2020年

到時都唔知4千仲買到D咩

波叔搞睇怕第一季已經會有混亂

等你死左咪拎到囉